散出去！ 優品360改名民生！

google before open post HO 5 ho ?

P 牌狗玩嘢？拉

好似有人話唔係
美心旗下黎

不過唔緊要
吹衡D等睇佢同360割
割又死唔割又死

fake

拉

太子有一間

隔離post話唔係

FAKE

但佢d貨同360真係好似

fake
拉

收皮啦 散假嘢

假

但好似話係360

唔好意思，我會再update大家

push

炒車

Pull

啱啱都想開po 提下大家

同一日又多一個同樣既fake news
又上黎吹風？

自己report del po好嗎

牛奶公司

旗下業務
香港
惠康超級市場325間分店（2018年12月31日）
平記超級市場2間分店（2011年12月31日）
Jasons Food & Living首間結合美食與型格品味的全新精品超市
Jasons Ichiba1間分店，位於將軍澳中心
3hreeSixty2間分店
Oliver's1間分店
民生(Daily Manson)7間分店
Market Place by Jasons42間分店
萬寧 (零售商)362間分店（2018年12月31日）
Mannings Plus
Mannings Baby
GNC健康食品
7-11便利店959間分店（2018年12月31日）
宜家家居4間分店（2018年12月31日）
美心食品（50%股權）818間分店（2018年12月31日）

5毛

係呢度見到請人既係recruit@jt-universe.com

搵jt-universe
見到旗下有
The Jason's 正品堂
Daily Manson 民生

暫時未見同360有關係

明顯唔同，民生啲貨重少過360

美心有乜分別

拉

fake news

Fake

反而想知360創辦人架車平時泊邊，係咪好高級，好想睇靚車

唔好報錯料即刻屌人五毛啦
樓主都可以睇清楚再po
檢舉del po 不推文啦

又黎

樓主連Google都懶，又亂帶風向。blocked

民生之前都有

fake

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

lai

唔見你有拉既
示範俾你睇啦

民不聊生

Push

fake pull

其實一般情況下係GOOGLE到大公司既資料

推

Fake news

又係p牌玩野

第一次聽依間鋪

未fc就亂講

真，360旗下

以前都有民生

Pk

fake news ar

又話自己冇關？
做乜改名？

唔係兩間嘢嚟㗎咩?

都係唔會幫襯啦

假架？
唔好學對家咁喎

一個唔好意思就算？

沉

假架啲奶

收皮

Thanks

屌，你想點樣啊，又話大家要團結，成日就係你哋呢啲咁偏激嘅人講錯一句又屌，冇啲包容心！

(更正) 「民生 Daily Mansion」是牛奶公司集團旗下業務， 並不是優品360福建幫， 請各位注意 不要被混淆。

就係因為包容太多你依種廢柴 先越黎越多fake news
搞到真假難分
你真係想撥亂返正嘅 就唔該你整到自己ac被ban
由你黎做第一個 以儆效尤
當然 如果你係五毛又好 假膠又好 黑警又好 係為左亂帶風向 你大可以用400個唔同嘅理由繼續狡辯

算啦我都係講咗一個post，你要咁激動，我都冇辦法。
你自己諗下，我要帶風向我使唔使講360 ，對我有咩好處？

所以唔介意佢錯
亦唔覺得樓主係五毛
普通錯料姐

係五毛就指黃為藍
而家指藍為藍姐

咪再推啦

如果陣間有手足有臥底裝修呢間 九成九就係因為你

都係美心姐

都係fake架

唔係牛奶公司架

想借刀?
投胎啦死5毛

阿sir 又係你阿-?

亂咁散播消息
你老母無生你個腦?

撚係美心
on撚9

請用不推文回覆

亂吹會害死人

可以FC下先post嗎？

未確認就話係360，我話你正職黑狗都得啦

我搵唔到係牛奶公司旗下喎 , 民生啲貨係同360都係同一個供應商

#22 連豬爆發 可唔可以解釋一下你個 list 點黎 ?

民生啲舖全部都係向一個叫鄧成波嘅人租 , 而鄧成波同360福建佬林子峰係沙煲兄弟

《香港01》記者翻查商業登記，發現「民生Daily Manson」屬「正笙有限公司」，其中一名董事為鄧耀邦，為「舖王」鄧成波的四子，與優品360控股有限公司的董事無關。「民生Daily Manson」早於去年12月開業，目前有六間分店。

成家深藍

話民生係牛奶公司嘅可能係 360 啲鬼

唔出奇，我都俾人話做ah sir lol

There’s news by the way

在長實還未公布交易前，市場已廣泛流傳拆售中環中心的價單。還原這單交易的內幕，為了令出售價更高，長實沒有選擇會整幢「𡁻起」的幾家內銀國企，反而售予一個由多位股東組成的中資財團。而這個財團中，竟然是一班專門炒車位、劏商場的地膽炒家，並且以福建幫為首。在地產界打滾四十年的鋪王鄧成波，向本刊直言買家購入中環中心，根本「用來炒」，「係誠哥自己唔好意思拆售！」並透露炒家「拆骨」應可賺一成、即約四十億元，「這是長實預留給這班炒家拆售中環中心的水位。」

福建360與民生關係=何君妖與高佬和關係

推唔郁照推

畜生 早晨

共媒01想幫民生洗底
360=民生

FAKE
不推

呢個post好多福建幫打手